[大快人心] 點會諗到泛民式嘅割席, 今日響政府發生

只可以話, 五年前嘅大割蓆
深深令到我哋明白群眾分裂嘅傷害
今次一有人企圖分化, 就畀群眾聲音壓制住
反政府陣型去到呢一刻仲保持咁好嘅隊型
值得畀個 Like !!!

反觀林鄭班子 + 建制派群雄無首、各懷鬼胎
冇人lead 得住個勢
又個個唔想上身
不禁要嘆一句...

屌你老母你都有今日喇!!!

今日盧偉聰發言分化警隊上下 史稱

林鄭本身係一個卸膊上司